招排球私人教練

本人初學，上手發球唔知點解過唔到網，發唔到力咁，希望找到大師指導，時間可議，堂費$100-250一個小時，睇資歷，每星期一個鐘，我租場。謝謝

telegram: clickmetohaveachat

咁撚有錢既

樓主男定女

push, 或者唔一定教過人，自己識岩的姿勢都歡迎呢！

重要咩

yes

邊區？

女， 沙田，我只係想排球，其他免問

揾唔到你tg

大把人tg你

how about now?

你剩係想練上手開波？ 指點兩句得啦 洗唔洗搵私人教練咁嚴重

仲係咪搵緊